加拿大右翼: 希望武漢肺炎和「香港抗爭」可擊潰中共極權, 解放中國人

加拿大右翼Ezra Levant曾經講過歡迎香港高質難民，唔要中東難民

佢既意見, 應可代表唔少美洲右翼的意見.

而家, Ezra Levant話:
"切爾諾貝爾事件"令蘇聯解體. 希望武漢肺炎和「香港抗爭」也可擊潰中共極權, 解放中國人.

共和黨眾議員Mike Gallagher亦曾經將武漢肺炎與蘇聯的"切爾諾貝爾事件"相題並論.

共和黨Solomon Yue更曾經提醒香港人: 要經常將武漢肺炎與蘇聯的"切爾諾貝爾事件"相題並論.

國際戰線

右翼既最大提示:
「香港抗爭」要和武漢肺炎事件connect

加國需要佢帶起反中運動
而家左膠當道，班豬有耐都唔會醒

Boycott China

要多D人手做外國聯繫